萬惡資本家OK同利豐食国家人血饅頭

国家徵用你嘅一樽水, 你唔用返10樽水去報答佢嘅恩情之餘, 仲竟然厚面皮到人地客氣地俾返啲水錢你果陣, 你真係會收........

利豐你呢個食國家人血饅頭嘅吸血資本家, 等被清算啦屌你老母!!!

推